參加過渣馬先算真香港人

百試百中

唔洗跑
去到自拍就已經算係香港人

啱啱自拍完就走咗返屋企

駁唔到